大家跟我一齊嗌: 黑警開路!

黑警開路啊啊啊啊啊啊啊啊啊!